電腦mon 不停上下郁

電腦mon 不停上下郁, 滑鼠 keyboard disconnect 左都係咁郁 有時又開唔到機 不過有入window聲但黑mon
有冇巴打知咩事

換得

有鬼

揾個相熟法師搞搞佢

check display 驅動

你試下跟返佢既頻率咁上下郁應該就ok

update 過

試過 我輸左

知唔知開機有入windows聲 但黑mon係咩玩法 狂boot機就會開得返